Život na koleji.
 
Mám rad bydlet na koleji, ale doma lepšéí.  Bydlím ve čtvertém bloku na druhém patře.  Kolej kde bydlim je dobrý.  Minule jsem bydlel s kamarádem z Ukrajiny a jak on se odstěhoval na 3 patře.  Teď bydlém sz kamarádem z Ruská.  jmenuje se D Adam.  Mam dobry pokoj, tam je lednice, dva stoly, dvě postely, zercadlo,skřiní a také lasoXXX.  Mám na koleji take koupelnu a kuchyňi.  Na chodbe je j hodně obyvatelé z ruzných stran a my jsme dobřý kamarádé.  Chodíme spolu na billiard a pivo.  Líbí se mi bydlet na koleji.Můj kolej je najlepší.
